連登仔做完泛粉，做完龍粉，今次做埋侵粉，下次係咩粉？

次次連登開始多人討論一樣野
無論討論幾理性都好，係咪真係支持都好
一定會有一班人衝出黎標籤連登仔做乜粉物粉
務求將連登仔講嘅嘢講成係盲粉言論

而家每次有咩駁唔到就回個「x粉唔接受現實」，「呢度講乜x粉都唔會聽」就搞掂
好方便

一竹竿打一船人夠方便嘛
唔使思考又屌到人

連粉

只有熱民先值得支持

連登仔全部都係粉
佢地講既先係真理

燈粉

泛粉呢個真係幾過份
一個post幾百個留言都係偏本土
執到一兩個泛粉喺道狡辯就全連登變晒泛粉

真 多數屌泛民
樓主屈人屈連登仔係泛粉

外星人入侵, 連登仔一齊做地球粉, 簡稱"地粉"

熱民完屌泛粉啦

你屌熱狗咁咪泛粉

唔好亂屈我屈人